幣少爺FCC跳樓式下跌61.5% 低見0.05 創歷史新低

14蚊買個班，情何以堪

斃家伙

all in

吸納

真正渣都無

spam

要死嗰啲跳左樓 燒左炭啦

果0.05價值係邊？

買掘礦機果班

仲有排跌
最低可以幾多

0.00001?

岩岩俾人拉埋

$0.000001

$0.0000001

合完再炒，劇本已出

strong hold